# Tiempo

Se creo una aplicación para volarar las temperaturas por geolocalizacion 

1. Se creo un html para poder verlo por pantalla el boceto o inicio que iba a tener la aplicación y se dividio por apartados describiendo las caracteristicas del tiempo.

2. Se creo una javascript con jquery para poder acceder a la API de openweathermap, poder recorrer su json y poder sacar los datos como por ejemplo la temperatura, humedad, ciudades, etc. 
Tambien se realizo una función para geolocalizar las ciudades donde estemos y veamos el tiempo de nuestra ciudad o pueblo, para su funcionamiento instalamos un boton para que localiza la zona donde estamos y nos de los datos meteorologicos.

3. También se realiza un deseño simple para que se vea la pantalla de inicio amigable para el usuario
